如果八大立國會邊間會贏？

計埋戰略位置，人力資源，資金嗰啲，邊間會贏？

地球是HKU領先。

緊係shity 有武勇反檯mk

又想乘機吹捧吾城核彈

City Poly 係正市中心 商業地帶 輸緊

中大有barker 1打10，贏硬

中山係山上 易守難攻
UST 靠海 方便做貿易

中大咁多山一定好難攻
City就有核彈

其實lingU 都有機，因為經常被遺忘，等其他u互相殘殺 最後漁人得利

lingu鄉下地區
本身又細

LingU細..... ？

中大完美屌打 因為大陸有分校

唔細？

有蝗國支援

Ust 一定 sure win
因為有我南亞仔

lingu八大最細喎

ust有南亞兵團做打手

幾時再HACK多次PROFESSOR電腦

唔記得咗重有最強hacker

打lingu 可能仲方便過打ust

強姦你就識

其實hku 最難守
係都市中間 又分散

啹喀兵

正確名稱係啹喀兵團

Polyu 有紅堡做城防